華峰喪女 若蓮喪子 齊昕摑母

重有無?

同佳戴帽

手足黎架
但後者就拿拿聲

林兆喪波

繼續慶祝

林鄭夫手足嚟呀

幾好

特首林鄭阿諛諂媚
其夫兆波冷眼傲立

盈盈分手

我覺得佢老公死咗佢都會wfc

若驊送中

林兆喪波(Lenz Jean-Paul)